希望各位和理非去加入銀髮族靜坐

無可否認有人無辦法接受暴力示威，我一位以前既老師不嬲都係黃，但佢認為暴力無辦法接受，慢慢變得唔再join遊行
但既然係咁，靜坐總得拉掛？
唔好睇少銀髮族靜坐，甘地咪都係靠坐贏

如果一場和平靜坐而popo武力清場，其實係俾彈葯美國國會落實制裁
新疆去到集中營先俾制裁，香港呢個level美國會唔會真係啟動制裁好難講
風險係有，不過班後生係前面又被打又被性侵又被告暴動，去靜坐已經算低風險

如果你無辦法上前綫，無辦法接受武力
就算今晚過唔到去（我都係），都請聽日朝早，帶齊水同野食，一齊去陪佢地坐，靜靜地咁坐，坐滿狗總門口

和理非，do something。

Ps. 為保護銀髮族，請參加者唔好主動挑釁狗方。

一句野解釋晒點解場運動會輸

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

帶啲嘢過去支持下

你錯啦
和理非一起狗賊就會出動
狗賊眼中冇勇武或者和你飛
只有曱甴

如果和你非去只會連累銀髮族

多謝銀髮族

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

推

push